★蘭州生物藥廠事件導致三千多人得「懶漢病」--患者喪失勞動能力、性格變急躁，容易發火

布魯氏桿菌病簡稱布病，是一種人畜共患的慢性傳染性疾病，有較大危害。該病毒可以通過動物傳人，現在尚不清楚是否存在人傳人的風險。

在中國，該疾病的主要傳染源為牛、羊和豬等三種牲畜，人類因接觸到動物組織或食用乳製品而感染。

布病主要損害人、畜的生殖系統和關節。治療若不及時，轉為慢性，患者會出現精神不振，全身無力，關節肌肉疼痛，也可能長期處於發燒狀態，不能再從事勞動工作，嚴重者會喪失勞動能力，甚至導致殘疾，俗稱」懶漢病「。

陳天的四口之家裏，他和兩個孩子在今年年初確診為陽性。孩子目前沒有明顯症狀。

但陳天的症狀是：「肌肉出現莫名其妙的酸痛，有時凌晨4、5點就會痛醒。 還有嗜睡，早上九點多就開始瞌睡，開車就感覺要在車上睡著。性格變得急躁，容易發火，隨時都想發火，控制不住自己的感覺。」

陳天所在的微信群中，有別的確診者出現瞳孔放大，視力模糊，反復出現口腔潰瘍等症狀。他說，還有一些孕婦不知該病是否影響下一代，是否繼續懷孕；在哺乳期得知確診的媽媽，不知是否該母乳餵養嬰兒。

中國的互聯網上稱此病嚴重損害人的生殖系統，嚴重者會導致不孕不育。微博用戶「幸運屬於老子」稱：「我家親戚有得這個病的，真的不孕不育不能幹重活，免疫力下降」。

BBC記者查閲到的當地醫院解釋為：「專家認為，布魯氏菌重症患者如果得不到及時治療，少數可能會引起生殖系統炎症。如果及時就醫，規範治療，預後良好。「

但目前當地感染者並未被規範治療，許多被感染者在互聯網上發文稱他們未接受到有效的治療方法，而且病情反覆。

懶就懶啦屌

點解我好似中哂d病徵咁

乜撚野名嚟

綜援婦：居香港慘過在鄉下耕田！

【明報專訊】「居香港慘過在鄉下耕田！」持雙程證、一家四口領取綜援的鄧太表示，在鄉下耕田，動輒挑重50斤，在香港雖不用挑重擔，卻要承受歧視和冷嘲熱諷。「在樓下公園休息都會被街坊歧視，唯有整天睡在床上，睡得太多，肩膀因此疼痛起來。」鄧太目標是拿到單程證 ，兩口子找到工作，不用欠租欠學費之餘，亦能根治肩周炎。

打仗果時散播去敵軍，又贏

香港叫 老貓病

最仆街係會不育

此病唯一救治方法：

挑！我哋中左好多年啦

病發？

喪屍病毒咁

雛見澤lv5

明明隻毒就講到患者變植物人咁款

但就安個懶漢病比佢

降低嚴重性

支那真係勁

我好似中咗

個人唔郁得
話佢懶唔想郁

返回清朝，食完鴉片咁款？

霍金

多啲支那狗中招咪幾好
降低戒心

福氣嚟

咁似杏林也瘋狂d 怪病

老貓你有咩病搞到你咁廢咁懶

大家好我係lazy lion

Joy💊

喱屍lion

我都係

「幸運屬於老子」

隨便中出唔洗驚

改名叫連登病啱啲。

Sor9ly

懶到唔想扑野

唔絕育怕會遺傳 / 禍延後世

Plague Inc有呢樣嘢

開無雙

e d就應該要檢驗下啦，又放黎香港害全世界

人畜共患支那賤畜先有呢啲病

精神不振，全身無力，關節肌肉疼痛，也可能長期處於發燒狀態

勁過支肺

全世界都中咗

150來港支起碼99%中

幾時咬人

咁砌得唔做地盤
一包英泥都係40公斤姐

瘟疫公司又係有隻咁on9既病 咩狂燥病

zombie vrius

25kg 50斤

感謝老貓，想搵返呢張gift 好耐

支那蟲出曬名係又惡又懶
佢哋寫字都唔肯成個字寫曬
夾硬話自己D錯字係簡體字
有冇病都係咁懶

其實同香港人好似

霍金你個死懶鬼，棟高隻腳啦 我要拖地

3千幾隻鎖埋一個倉度，3個鐘後開門會唔會圍嘔死9晒

落地獄

減少低端人口新方法
值得推廣到其他省市

全港八成人有以上病徵,可以視為初步確診

有十三億係下面，死左又要同人迫

zombie

9成連登仔都有以上病徵

真

是旦啦，支那人本身已經係廢人嚟，宜家只係廢上加癈啫。

又唱衰我地祖國

邊度有得check下自己有冇呢隻病? 我懷疑自己奶左野

朝早唔想起身
夜晚唔想訓教
返工無精神

two point hospital